政府你咁做係唔會令我地驚架

明明列車冇穿冇爛都唔開站
想賴落示威者到搞到市民冇得返工
就算地鐵一世唔開 我地依然唔會同手足割
民意係唔會轉風向架

未出核彈，又點會割